我老細頭先話開班教我地成班點樣諗野

佢話每星期二同四放工開班教一個鐘
我應該點反應好

員工做野唔洗你教

袋錢入你袋, 你估佢自己唔想翻屋企食飯？

睇左內容先，好嘅可能係想傳達佢嘅經營理念; 衰嘅就洗你腦

買本notebook去jot notes再第二朝打好晒重點send比全公司同事，定期出quiz比大家玩吓，將老細金句印落d小禮品度聖誕新年派比全公司，再幫老腦開facebook page同ig，可以嘅玩開live比全港打工仔睇

識波

sick

依啲仆街老細去邊度搵

頭先先俾佢教要點諗野，首先講邏輯

應該自減人工

要抵得諗唔好怕蝕低